---
title: IMDLN - Mentoring 6 Juli 2012
date: 2012-07-06
categories:
- laporan
- mentoring
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---

* Dari [Adiani Viviana](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Adiani_Viviana) kepada [Heru Tjatur](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Heru_Tjatur) via surel subyek: Perubahan Pencairan Hadiah IHRBA

Dear Mas Tjatur yang baik,

Halo mas Tjatur. Perlu kami informasikan bahwa kegiatan-kegiatan untuk program IHRBA 2012 sudah selesai, dengan puncak acaranya 
adalah malam penganugerahan bagi dua orang pemenang, pada Jum'at 29 Juni 2012 lalu. Alhamdulillah, tamu undangan 
cukup banyak yang hadir, sekitar 150-an orang.

Kami juga sudah mengunggah ke pelaporan WIKI untuk semua aktivitas IHRBA. Namun begitu, ada satu hal yang ingin kami tanyakan, 
terkait dengan budget :
 
Pada budget yang disetujui pos/ item untuk hadiah pemenang adalah sebesar 30 juta (paket). 
Hadiah bagi pemenang khusus (mengambil dari 30 juta itu), seperti yg kami sampaikan di situs adalah berupa field trip. 
Namun, ternyata pemenang kategori khusus tersebut selama satu bulan ini berada di Belanda untuk fellowship. 
Jika fieldtrip itu diuangkan, apakah diijinkan? 

Sekali lagi yang tertera di proposal adalah sistem paket dengan item HADIAH UNTUK PEMENANG = 30 juta.
Mohon pencerahannya. terima kasih.

Salam,

Adiani Viviana
